就係喱四條自稱休班警員

佢哋話自己係休班警員，途經深水埗鴨寮街，懷疑一名男子涉嫌藏有攻擊性武器，立即進行拘捕。咁神勇，咁盡忠職守，你會表揚專恰學生的香港警察。
[img]

你身體粗硬凸出的都係攻擊性武器。鼻、頭髮、十隻手指、十隻腳指，仲有漏咗啲乜呢？

語言侵犯玻璃心，文字侵犯文化水平，英文被嘲偽進水準都係犯罪行為。

一向唔會稱呼差佬叫亞Sir, 佢哋完全不配。

[法律人入]追究 黑警濫捕/任意拘捕/非法拘捕

我唔會信係休班咁岩經過囉。。
擺明係等佢啦

休班警犯罪率幾高大家都知
呢4見重要黑衫 話唔係扮示威者都無人信

四條賤狗
一味靠聲大

鎖定呢個浸大學生係行動組人物

睇下黎緊休班依4條垃圾可以去邊過街老鼠

扮鬼呃OT呀！

休班狗算唔算非法集結？

四件黑警著黑衫，大家要加倍小心

第一張條黑警 睇片真係想殺撚左人咁
係咁cool頸
一定要起撚佢底，屌你老母

721元朗白衣人手持鐵通, 又唔見你話攻擊性

又會咁啱全部黒衫

四名加班中既休班警

成班黑社會

有冇佢哋朋友講吓啲威水史嚟聽吓呀？

等我哋呢啲小市民八卦吓都好吖

仲有個阿叔

好驚會有警察扮示威者

幫推起底

8月6日深水埗無差別拘捕

秘密警察

好想表揚佢地，知道名未？

名